[我係垃圾] 放棄左ds系列 愛上左人中

玩過bloodborne 同ds3 玩玩下覺得玩得太辛苦，之後買左隻人中之龍0，岩岩爆左發現自己愛上左呢d難度唔算高，但劇情好撚精彩既game。

黎緊會玩埋極 同新出既極2，想問下咁多位巴打有無劇情神到仆街既動作/ arpg 介紹？

Last of us 有玩，都係玩到一半覺得太辛苦，但唔想棄 AC系列點睇？

witcher 3

人中的確好玩

the last of us都辛苦 轉easy啦
我諗你打人中都係easy

ff15

the last of us，係玩潛行和暗殺，有時避到唔一定殺，你唔係當無雙玩

Person5
Nier

我玩人中係普通難道，用真島dancer mode由頭屈到尾

Last of us 都係普通難度，係有時d場景太黑太壓抑 好辛苦

有得用聽聲 你知啲怪係邊架喎 黑應該唔係問題啦

last of us 個氣氛係難頂d既，不過又好有味道，好想玩落去

明啊巴打，我都一樣唔鍾意玩歐美寫實果種game，玩一陣就唔想玩，
反而日系果d RPG類真係岩玩好多，
巴打玩完人中我建議可以玩埋，

東京迷城
女神異聞錄5
尼爾自動人形
重力異想世界2

呢d都係劇情正但唔係歐美果種風格

依類hard core 驚本來就唔係人人啱玩
盲跟風玩到頭來咪又係你嘥錢買嚟擺

uncharted.鍾意睇住主角同女主由一開始唔識到結婚生仔 同埋啲冒險故事我都覺得幾精彩

Witcher咪仲辛苦

日系？仁王啦咁

終極卡關

witcher3 邊到辛苦，係任務多到嘔電。不過係件好事黎

日本同歐美都高評價既伊蘇8
有5級難度選擇, 想無雙可以玩NORMAL以下,
想要玩技術可以選擇最高難度

伊蘇由超任年代已經開始玩
呢隻有留意 如無意外玩完人中極 極2 玩埋6 應該會入手

無人講AC? 我見最近出左隻起源 好似個故事又完整左

你話要劇情神到仆街點會有ac份呀

Tlou Nier P5

eizo collection

尼爾
一週目都唔知個劇情做乜鳩
但係玩到三週目就真係玩到停唔到
會被個劇情深深吸引
雖然玩二週目可能玩覺得重複同悶
不過一定值得
bgm同劇情都冇得輸

witcher3
有一個大主線 冇玩過上隻都冇問題
好撚多任務 好enjoy不停解任務既感覺
依隻game一定要買dlc 成隻game都好抵玩
之前steam 隻game加2隻dlc都係150蚊

nier
horizon
mgsv(前半部)
鐘意中世紀rpg就巫師3/龍族教義